clitas corpus -> java program för beanchmarking av kopmilatorer -> sök efter \n \t och " + " och append från strinbuilders
kolla räkna totala antalet gånger man använda featuren i ett open source program och göra en sammanställning.

JEP 326 raw string litterals, kolla efter. de använder backticks. börja med whitespace. referea till i artikel.

kolla efter använding av string builder och jämföra hur det blir mer lästbart
refera till readablitity studies, hur mäter de
fundera göra användarstudier, värdefullt men tidskrävnadne


